[A嬴定B嬴] 有無人諗過可以A2345

不過都係B嬴

A撚： 邊條仆街發明鋤大D可以pass 的